好好珍惜全心全意為你付出既嗰個人

我頂唔順啦。
唔玩呢個所謂既愛情遊戲啦。
我錯就錯在對妳太上心太在意，
係我太傻為你付出太多，你先唔會好好珍惜。
攰啦，睇黎真係時候死心...
做好仔都係溝唔到女架啦收皮算

睇到呢篇既巴打，奉勸你地早日放過自己
睇到呢篇既絲打，奉勸你地好好珍惜對妳好既人，唔好最後又比啲mk仔氹掂跟住喊苦喊忽
男人唔壞女人唔愛 遲早全民變fuckboy

女人都有慕強心理，喜歡被男人征服
就同男人見到靚女就會發情
呢d係本能既野，係反人性
但基因入面係咁設定

直接做fuck boy 玩女人啦，越對佢地好你係女人眼中越無價值。報復社會仲好啦

巴打

保重

唔好俾佢睇小你，等佢以後知道你原來係好有潛力而後悔。

一定會有人識欣賞好仔

唔係男人不壞女人不愛 做好仔唔係溝唔到女
只係你既對象唔好 佢唔珍惜你姐

做咁多嘢換黎一句我係淫賤嘅化身
個心碎到
係愛係珍惜我應該唔會咁諗我
我仲on99以為對人好就會有人對自己好

换黎一句無feel
習慣唔係愛

你係絲打。。？

啱！
對佢太好根本係自己on居
女人都係犯賤

真係真係唔可以對女好！ 就算條女冧你都係咁話。

利申：過來人

巴打一齊左幾耐

4年呀。。分左3個月

加油

你唔好彩姐，搵返d經驗唔多嘅一齊囉

而家暫時完全唔想再拍拖

女人究竟諗乜嘢

It means she is a low-quality woman. She is low-quality, definitely not an angel, get over it.

男人：啲女人係咁撚古惑㗎啦
女人：啲男人真係好賤囉

係 可能我永遠都做唔到佢最愛果個
哈哈

我媽媽

係
但可能每件事都係自己以為為佢著想，以為佢會開心，其實唔係，佢要既唔係呢啲
多謝你冇揀我，令我學到要對自己好啲